有冇人好懷念4代女團一開始果時。。。

TWICE首首都洗腦神曲
BLACKPINK日日俾人屌冇CB+買音源+JENNIE係YG公主
RED VELVET 勢頭好能勁,兩個風格都好多人鍾意
GFRIEND 係細公司奇蹟

見到第一句就知垃圾po
拉

嗰陣第三代未退第四代又啱啱出嚟最正，真係百花齊放咩風格女團都有...

懷念 2ne1 ,sistar, beg, kara

有 嗰陣仲有IOI未散

回憶😭‎

懷念kara tara snsd

Same

少女時代

有sistar 點解冇apink同girlsday

BEG仲健左
聽左13年了

因為我係sistar鐵粉
孝琳 soyou dosam bora 而家都叫有出下鏡

kara tara snsd 依個時間先係最正

而家Blackpink上晒神枱，之前仲話演唱會平飛都無人睇
Red Velvet Irene由畀人吹捧做四代神顏，而家係連登變咗人人喊打嘅國民閪婆

依家冇乜女團夠bp抽 巔峰嘅snsd都唔知夠唔夠抽

Kara
Rainbow
Hello Venus
Dal Sherbet

Sistar算唔算2代尾（同Fx, Rainbow差不多）
Apink同Girlsday(4人) 當3代團吧
當年Apink, Exid, Girlsday, AOA, Hello Venus正啊

二代真心正 仲有secret after school 同rainbows